介唔介意女朋友嘅過去？

例如著過一d好 mk嘅衫
或者dem過beat
等等

唔會
因為我冇

或者同男友.....

佢去過佔中我都接受佢啦 dem beat小事啦

@小多士

介意

召喚小多士解答

呢d先正呀，叫佢著返正宗mk衫去街

當你發現佢男朋友好粗時